共產黨：憑咩唔俾用Made in Hong Kong 香港仲係WTO未被踢出架

特區政府強烈反對美國對香港貨品產地來源標記的新規定
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就美國海關及邊境保衞局今日（八月十一日）於聯邦公報網站上載有關香港貨品產地來源標記新規定的通告，特區政府表示強烈反對。

特區政府發言人說：「美國對香港貨品產地來源標記的新規定，源於美國於七月十四日發出的總統行政命令，反映美國無視香港作為世界貿易組織（世貿）單獨成員的地位。有關規定除了可能不符合世貿規定外，亦無助保障消費者利益，更會帶來混亂，損害各方包括美國自身的利益。」

發言人說：「香港特別行政區在『一國兩制』下享有單獨關稅區的獨特地位，是根據國家《憲法》和《基本法》賦予的，並獲世貿等多邊組織認可，並非個別國家施予或可以撤銷。」

按通告新規定於四十五天後實施，就當中重要的具體執行細節，特區政府正透過駐華盛頓經濟貿易辦事處向美國當局了解及釐清，以決定進一步的行動。特區政府會與業界保持溝通及作出解說，並會仔細研究美國的措施有否違反世貿規則，如有需要，不排除根據世貿規則採取行動，維護香港利益。

完
2020年8月11日（星期二）
香港時間19時31分

堅持一個中國原則

Made in CHINA有咩問題

「香港特別行政區在『一國兩制』下享有單獨關稅區的獨特地位，是根據國家《憲法》和《基本法》賦予的，並獲世貿等多邊組織認可，並非個別國家施予或可以撤銷。」

香港係中國既一部分啊嘛
又係你自己講既
人地跟你又唔鍾意

基本法腐乳

總結:汪汪汪，汪

拉9 Trump lor

又腐乳

唔好出口比美國囉咁

你咪唔好改囉
到時美國成批貨唔俾入口唔好喊

幫你加返中國2個字 又嘈 屌你老母煩撚到 平時又中央 中國 乜乜柒柒咁

你咪照寫
去到老美人地幫你改番咋嘛

無助保障消費者利益
MIC好失禮咩?
分裂國家?

分裂國家香港唔係中國既一部分？

又話香港係中國不可分割部份?

人地內政嚟
佢唔跟規矩應該唔好同佢做生意
禁運美國做報復

又話要一國
而家係咪帶頭搞分裂？

基本法腐乳撈生菜

笑4
人地當你中國你又唔鐘意
平時又吠香港係中國不可分離一部份

共產黨帶頭搞港獨

made in china 有咩問題

係咪分裂國家，香港唔係中國一部分嗎

係咪想港獨？

採取行動啦
一定要做, 快, 支持打到美國, 快撚d做

香港係中國一部份

係中國堅持香港係中國嘅一部分呢個係事實

又想要特殊地位，又要體驗全面管治
呢個世界冇咁著數嘅事

唔係值得高興咩
Made in China 好野黎

中國香港喎
反了反了

今次個*係咪多左

咁咪踢埋出去

一中呀嘛 一個中國原則仲想點? 唔通講一邊一國呀? 弱智港共屌你都廢閪事

國安出動

基本法腐乳美軍有軍事力量

侵：咁呀？踢埋香港出世貿囉

一國大於兩制.
中國製造個朵. 點都好過香港啦..下嘛?
香港政府搞港獨?

On9 你個一國兩制都死左喇 仲邊有得呢d特別待遇架

求仁得仁

拉鳩左個發言人去啦
散播港獨思潮

仲好意思搬一國兩制出嚟講

賣國賊
乜made in hongkong
係 made in china hongkong

連獨立關稅區都唔敢講

你咪唔跟，美國有權唔同你做生意

港獨賊 NMSL

佢又係怪架wo, 明明自己身為中國人感到咁光榮
Made in China又咁唔滿意，C9S

咁你咪叫啲公司唔好跟囉，罰10%關稅姐

搞港獨？篇稿邊個授權出国安法呢？

好恐怖

一中原則呀屌你老母

單獨關稅區
單獨地位

有本事就出兵打鳩美國啦

分裂國家

呢一個係Uncle Brian俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint唔好喺度

違反一個中國原則

香港係中國一部份, 成全你啫, 無問題呀

中國製造好失禮你？

傾無問題 叫林鄭自己過嚟傾啦

唔準分手 黨生癌都要撐

一個中國原則，所以香港就是中國
Made in China先係正確
特區政府不要再試圖分列香港與中國

有人試圖以“香港製造”去中國化，以貿易謀獨，只會搬石頭㧜自己腳

真港獨

唔係100%本地製造，純粹因為想暪美國稅扮made in hk, 點解唔罰得？

準備架啦
一國一制呀

乜唔係成日強調「香港係中国既一部份」架咩?
依家人地成全你，又唔啱??

侵:ok fine我退出，你地玩飽佢

制裁返美國
全港政府同公務員用返中國貨先
唔用即係唔愛國

獨立關稅要人哋肯俾你先得架？
又話香港係中國嘅，made in China 有咩

一陣踢撚埋出WTO

香港政府帶頭歧視中國

話之你啦, 你出口果d腐乳都記得寫明made in china

並非個別國家施予或可以撤銷
真係痴左線，咁威威出你3萬隻狗打美國啦

美國：下一步就褫奪你WTO單獨成員的地位

再要求你運動員跟返中國運動員條隊參加國際比賽

基本法腐乳我唔洗交美國關稅

腐乳

又基本法腐乳

係咪港獨呀

平時就唔比港獨
依家咪順你意寫中国香港囉
又吠乜撚嘢

Mic究竟有咩問題呀

依家係咪搞港獨先？

比你寫番中國2字
現家係未唔愛國

一個中國

問過14億人同唔同意先啦

款式款款新穎 你要撐大眼睛 陀螺如銀河彗星

美國手牌花款多到

好簡單，踢埋走咪得

得啦
一陣踢

中國製造又唔撚開心
想點丫傻閪

基本法 夠話有普選

反對 咁點

即係港共覺得中國好失禮你?

唔轉咪唔畀入口囉，咁簡單！

好嬲 唔好出口比美國

［逃犯天堂？］在美華人 承認偷運原子鐘到香港 另一疑犯 Wai Kay Victor Zee仍在香港

我係美國
哩單交咗人先講

你廠房係深圳會唔會話made in shenzhen 呀 緊係寫made in china啦 香港係中國一部分 當然係made in china

香港係中國一部份喎，想帶頭分裂國家？

Hong Kong is China

講咁多把撚咩，告上世貿囉

正一傻閪 無咗美國wto乜都唔係啦

hong kong is china

咁呀，Made in China Hong Kong 囉，你地唔係好鐘意一見香港就要寫 中国香港架咩？

基本法腐乳(華)

反了反了!依家人哋咪尊重你一個中蟈嘅原則囉,你又唔開心,
想點啫

又嚟基本法腐乳！

Made in China 唔好咩?
咁講咩意思?

咁點解唔俾寫made in Taiwan

睇親邊個post都見到你

Made in HK , 搞港獨 ?

無著數就一國
有著數就兩制
玩晒啦

反了反了

香港特產 乜乜腐乳

香港特衰正苦係咪想搞港獨 分裂國家罪喎

撚狗

不如下一步踢香港出WTO

南海係國家《憲法》賦予的

平時選國家出香港，台灣 又屌港獨 台獨 依家幫你正名又屌屌屌

香港自古以來就係中國一部分
屌你係咪搞港獨

唔滿意就去世貿投訴，世貿有恆之有效既機制處理，唔好粗暴干涉別國內政。

港府帶頭搞港獨

香港政府公然煸動香港獨立於蛆国，唔通個product 係上海做made in shanghai唔係？made in china,香港自古就係終蛔的一部係，made in china合付法律，亦得民心

用咩app整嫁後面啲連豬 求指引

特區政府係咪想分裂國家？
香港明明係中國不可分割既一部份
特區政府係港獨份子

屌你老母頭先唔係蟹咁行咁撚串嘅咩？

美國內政，別國/城市不得說三道四。

中國入左WTO都仲未實現入果時既承諾啦

one china, one china, you know? one china

貨物與報關資料不符, 充公

港獨之母777

特區政府是在分裂國家吧?
香港是中國

你港獨
你反中亂港

中國就中國 乜撚野made in hk
會唔會有made in shanghai 呀

咁踢囉

中國製造好失禮咩

我地係一個中國 憑咩小小一個城市可以印係件貨上面！？

唔好跟lor, 照made in HK ship過去美國

一個中國又唔撚鐘意？

既然香港政府咁擁抱一國，應該自願退出WTO, 以免製造混亂⋯⋯

又係政府話要注重一國多啲，兩制無咁重要，宜家又唔happy，咁你彈出彈入想點啦

辦事處閂埋你呀，有咩叫支領嚟講啦。

哎呀！唔好意思，領事館我都閂咗佢添

老母： 點解香港做要made in China? 當大陸做？ 吓？
我：媽，一個中國，做乜唔順氣

利申： 佢藍

一講錢，政府就話HK=/= China

罰完仲要扣關一年半裁再打番轉頭. 以後香港出口美國唔可以做 FOB 嚕!

想借香港人名賣大陸嘢？
食屎啦！

能夠被認可使用mic真係與有榮焉
好榮幸能夠同強大嘅祖國品牌站在同一戰線向全世界銷售

記者朋友隨便轉載, 愛國市民上

北京貨出口會唔會寫Made in Beijing?

港共而家又想HK is not China?

屌你老母港共好撚肉酸呀

粗暴干涉美國內政

幫佢拎上微博俾D 小粉紅睇下邊個先係搞港獨

一個中國啊，中國好失理你啊

on99

小二～黎一樣樽基本法腐乳俾我

支持made in China

為什麼港府要挑戰一國原則

吓又話香港係中國嘅？ 咁大反應做乜

仲入到境咩？林鄭係恐怖分子嚟

中國制造好失禮你咩香港是中國不可分離一部分中國制造=香港制造，為左賺多少少美帝錢，就攪什麼貿易上既港獨

made in hk 係咪搞港獨呀，用國安法拉鳩晒你班仆街

起勁反對

港獨

这是搞港独吗？

你咪繼續食腐乳囉，人哋照收你關稅之嘛

Made in hong kong = 港獨

咁你咪唔好出貨比美國囉

好核突，乜都話損害美國利益
明明就只關心中共利益

一個中國
想搞港獨！？

求仁得仁又嘈

Made in china 有甚麼問題

香港政府經常想香港融入中國裡面

現在求仁得仁，超額完成

這個時間竟然要維護香港利益，想搞甚麼，顯而易見

「自救口罩」涉違商品說明條例 眾志常委被捕

海關檢獲935盒涉嫌違反《商品說明條例》的外科口罩，共3萬2千多片。涉案口罩名為「自救口罩」、黃色包裝盒。一名24歲男子被捕。香港眾志證實，被捕的是香港眾志常委梁延豐，負責口罩採購工作，又指海關搜查香港眾志的辦公室。海關早前接獲舉報，指有網上商戶透過餐廳食肆供應一款附有「NOT MADE IN CHINA」的外科口罩，懷疑附有虛假產地及效能聲稱。香港眾志說，海關質疑若該批口罩生產於香港或台灣，則可能不符包裝盒上「NOT MADE IN CHINA」的標示，有可能違反條例。海關說，把試購樣本送往化驗所作含菌量測試，結果證實樣本符合含菌量標準。商戶一直未能提供認證，證明相關口罩符合所作的標示聲稱。海關說，檢獲的口罩市值約93500元，由於商戶未能提供標示聲稱的證明，呼籲市民暫時停用該款外科口罩。

2020-05-22 22:18:54

究竟幾時一國 幾時唔係一國

打鐵趁熱, 順便退埋WTO同祖国一齊內循環啦

踢埋你出WTO仲得

得 收到晒！

加D＂人大奶昔＂法

一中原則

港共應該主動退出WTO以示忠心啦

又要一制 又要拎著數
當全世界一定要乃共咁

攪港獨呀依家？

一個中國原則喎 出聲明果個係咪搞港獨

你係中國人啊牙hi

就憑你地成日開口埋口講香港係中國，依家如你所願又唔中意

made in 深圳
made in 上海
made in 武漢

屌你老母！冇撚嘢呀？

美國國土安全部支持一中政策，香港係中國不可分割一部份喎，咁都反對？

痴撚咗線啦林鄭，而家為反而反啦。

明明美國都支持香港係中國啦！

我是中國人啊

😦😦😦

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

lihkg

淆底？做咩分裂國家呀

咩改返，退返俾你就真

干預美國內政?

唔滿意？quit世貿囉
你成日都會見到我咖btw

依家又識用「基本法」呢3個字，立國安法個陣又唔講，普選又唔講🙄

之後點 靜左無野講?

做乜野要提美國香港仲有WTO會籍，驚驚

今排我識左個極品港女

本身俾個英國貴族收養培養成上流人士
有個當佢係公主一樣既美國男友
點知死都要痴返去當年唔要佢既大叔
仲要一返到大叔身邊就屌鳩為你供書教學傾力培養你既養父
日日屌鳩個美國男友話佢想拆散你頭家
條女一唔開心就自殘
威脅條仔話要分手
今排條仔終於頂唔順要分手啦
個港女就係到喊苦喊忽

佢扁了嘴

推我願榮光歸香港

回力標

條女：你話你會養我㗎！

美國加支那關稅
WTO都無出聲

講唔通

On9
香港立法唔俾人買外圍波已經違反WTO協定
點解香港政府就可以犯法？

哦 搞港獨

唔改咪jet貨囉，so easy

祖國好失禮你咩

原來本基本法係全世界apply管埋US嘅，不得了。

支持香港一國一制，退出WTO全面「回歸」。

呢招順水推舟真係靚

基本法賦予🤣🤣🤣

以後無得made in China, fake in Hong Kong啦

中國好失禮你？
係咪搞分裂

Made in China好失禮你？
一個中國呀 你係咪想攪港獨

一個中國原則

MADE IN CHINA 型好撚多
中國世界第一

人地WHO 都唔撚玩

你同班非洲佬慢慢玩

次次睇親都笑

香港不是中國嗎？

你咪唔好改囉
Quit 左佢囉

一個中國原則
唔好搞港獨

港共成日係度分裂國家，幾時有聽過人講made in Beijing, made in Shanghai, 明明香港就係中國一部分，講made in china 好合理

唔撚出口去美國咪得囉
又話反制裁美國嘅

屌你美帝承認你香港係中國一部份又唔得，真係仲難服事過d閪客

先「損害各方包括美國自身的利益」
後又「維護香港利益」
精神分裂

中國香港 yes we are

乜唔係「香港事務純屬中国內政」咩?

之後俾人踢出埋

最後都係要搬磚腐乳壓自己隻腳

人地話hong kong is not china 又嬲
依家話俾你正名hong kong is china 你又唔撚俾
共產黨係鐘意彈出彈入

屌你, 係咪搞港獨呀?

石頭碰自己的腳

聯署支持封殺微信同TikTok

又有腐乳食

一個中國呀

堅持一個中國原則
多謝美帝維持one chi na

平時上中國節目嗰d歌手都寫來自中國香港啦

說個笑話: 基本法